諗到一條文宣計仔 全民參與

是咁的，之前一直都有巴打講過點樣參考乜乜柒柒challenge，再hashtag一啲句子。
咁我就諗到，不如每晚8點，全世界係自己嘅fb/ig/twitter post同一張文宣圖，#freehongkong。
我希望每日都有一張新圖洗各個social media版，亦可以俾外國朋友follow，spread出去。啲圖可以係藝術創作，可以係相片，但一定要夠沈重，夠eyecatching。
我地可以連登/tg，每日投稿再投票，揀出個日嘅圖去貼。
大家覺得可唔可行？我覺得文宣都係時候升級，想像下每日嘅8點所有social media都俾香港人洗版嘅樣，我希望可以令更多人知道香港嘅困境。

推

自推下，最近文宣好似少咗好多，po張相又簡單又快

好過我地日日同溫層傳啲message，要俾更多人睇到。

811 721

入來傾下啦

推 和理非都想平日做多啲野阿

我建議做多D 對抗共產黨既文宣 等藍絲都明白依家發生緊咩野事
例如共產黨手段同目的
香港人係 愛國愛港 不愛共產黨 香港現時與解放軍入港無分別 只是不敢公然說明 香港現巳進注了3萬解放軍與港警接軌 數字繼續有新高 從文革50年 到現在 2019 22年 合共72年 共產黨都係用這樣的手段去對待人民 (例如暗殺 欺壓 抺黑 插贓 分化 無誠信 不認數 指鹿為馬) 現在共產黨用黑社會 解放軍 黑警同(紅衛兵即所謂藍絲) 去對付香港人 全世界都在關注香港發展 香港死不單止共產黨玩完 全球共產黨份子都必倒下 全球金融體制必動盪 香港只是一個起步點